如果你溝左敵對國家嘅女，再俾佢踢爆你偷食多p

其實有咩問題？ 佢只係一隻支那狗
佢支持一個邪惡政權
對付呢 d 人 ,可以用正常道德標準咩？
我覺得羅志祥最錯係冇傳d 椰菜花俾條女
唔明點解仲要幫住條女
到真係打仗時，佢唔會憐憫你囉

支那豬

佢認自己係支那人
但d 支那人無當佢係自己人
因為支那人自卑到自大，覺得自己高人一等